高達G之復興電影版第一部將在7月於法國搶先公開

根據富野由悠季監督今天在寶塚大學的演講內容，
由TV版改編、目前製作中的『ガンダム Gのレコンギスタ』（高達G-RECO）的
劇場版電影首部曲，將於7月在法國JAPAN EXPO公開，之後再於日本公開上映。

預定五部曲完結的G復國電影版，目前已經製作至第三部。根據訪談說1和2集=TV總集篇而第3集開始是全新劇情。

富野監督演講中亦表示:"老子想宰宮崎駿很久了"。
“進入動畫業界後，會有真正的天才。這些人沒準就坐在你旁邊”“宮崎駿坐在我旁邊的話我什麼都做不了”“不過因為想宰的人坐在自己旁邊，所以我才能像傻子一樣追求自己的夢想。覺得自己沒時間呆在那裡。所以我才能自立。我之所以能做出高達這樣的作品。是因為我遇到了宮崎先生，高畑先生。”

好似仲有對巨人的評價，有無高手可以幫忙翻譯一下

Who care

動漫台唔發動漫資訊，唔通係攞黎發廢PO

讀完小學未

G復就好似東漢末年獻帝咁 UC皇室血統 但恨鐵不成鋼 又同turn-A炒晒定位

咁垃圾仲出劇場版

不了

好睇 之前有追開

家姐

都就死，仲睇唔化
仲係同宮老比落去